# Upgrade Drupal 7 to Drupal 8

Migración de Drupal 7 a Drupal 8.

# Para su uso

+ Tenemos cada una de las configuraciones en las carpetas configuración
+ Además de ello, contamos con infraestructura_WEB que ayudará a montar el proyecto
+ Ejecutar cada uno de los scripts en orden. 
    + Algunos tienen configuraciones
    + Recuerde tenerlos con permisos de ejecución 